(辣殺razer)突然load唔到system有無巴打打救

Razer Blade 2017 GTX1060
正常用無特別 尋晚發現
開機過左logo之後有字[正在準備自我修復] 有時未必有字
之後就黑mon但mon見到有著 無show任何野
Check過部機舊電漲左 但一年前試過 漲過但無影響使用 唔知關唔關事
求巴打打救

林鄭死全家天滅中共

自已的post自已推

入唔入到bios

入到

要check邊樣野

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

714打後全部都出

今晚一定要去啊

今晚唔得啦 同埋想抖下
又做文宣圖又印旗又貼lennon好攰
整到電腦都收左皮

求巴打幫拖 我好想繼續整文宣圖同印旗呀

有冇set 超頻，熄咗佢

係咪windows update fail?

隔離我再開左post 有巴打幫我睇過下
應該死window

可能係 唔知
突然用機就咁 可能auto update左都唔定
我隔離post都有巴打話win問題